hi 淡友（13）

free fall

港股弱成咁，又星期五，似乎可以小注熊博佢穿304

啲熊好貴

好想買隻極限牛

304 牛 10手

成日得兩格就食左會唔會太廢

輸身家第一步
贏就執格仔 輸就坐到尾

30450試幾注極限牛

可能30470-30500妹到完場

我

好悶 玩下先

算啦都係唔買 賭仔心態唔要得

就咁睇得番條20天線係30456 所以隻熊岩先30460食糊算

比d爭扎，會上架

今日睇黎唔破？

牛熊啲價唔動既

今日難啲
道期插多咗
上證收市北水仲未停沽

當我無講過 自己燈埋自己

即刻打一棍

今日打和算，吉倉

垃圾post, 睇 只係打亂自己，只有圍爐取暖，對投資冇益

打埋304收市

30444

差唔多打了

63720 入

67375 有種打我靶 屌你老母

穿左
小時燭收低既話
星期一應該繼續跌

好悶 轉場睇波仔算

大媽沽爆港女

30430支持位
30410回收

企得住430

快搵人頂上去

下星期同我升四十格呀屌

好攰

期待臨收市用力起跳

63735 0.01 唔識升

擺三手過夜

17手 賭錢

我都出左事買錯左63735 溢價-0.025%

點算

fatfat

-0.25%先真 打多左個0
無啦 買左三手悶得制 求鬼其

賭輸左 投降

負數溢價即係咩

平均價0.013 同大家同患難..

講完冇5分鐘就穿304

點解唔比賣

跌既通常都負數溢價 但呢隻負太大

8仔？

62594
.054->.074已食

304

信念唔夠

304 已穿

啪

殺曬 30400 爽

63831

好彩今朝走哂@250000

30000劇本重演

星期一繼續跌機會都幾大

3萬邊再撈

轉得場睇波仔馬仔 我平日玩牛熊 六日玩波波

唉，食少十幾格

好彩止蝕咗牛，今日打和

有無馬水

馬唔多熟 波水 陣間澳職主盤

今日應該跌夠
星期一繼續

gun

諗起岩岩麵神果句
20天線 304 穿曬

星期一都繼續睇跌？

今日學到既野
無論點都要跟麵神 對家

果陣信左就執多16格

麵依加睇升？

今次落得就298

叫左咪撈

係

啱啱食左極限熊 0.012入 14走

賣唔出比人回收左。。
星期一牛市既話有冇得拎番小小嫁。。。

癲佬

去完旅行番黎衝浪啦

買左好多？

買左幾千

你要睇星期一仲會唔會跌

有無過夜熊推介

慘 賭輸左真係
睇今日恆指收市價

再睇埋下星期一

我信左 但係升兩格就走
終於知咩叫神 冇20格都係睇佢唔起

有冇即時通知
有麵神 冇窮人

學呂布話 跌係用黎比我入平貨

有無311熊

冷靜啲 好似未見支持位

係買錯野。。
63720升左0.012
63735唔識升又賣唔到
2隻都有買

我是成功例子

屌，麵神快d 繼續睇好，我地299見啦

本身買左熊 , 佢講完升左十幾格

31100 隨時上去殺熊
之後又 free fall

今個星期Trump 快d 出税單就有理由落返299 吸貨

如果有番30410就有0.0125一股

差d賣唔切要過夜

可能錯失FATFAT會

吉倉過夜

熊過夜
0.044 入左
岩岩0.106 想走 走唔切
是但啦

聽日變0.2

又中

聽日不變阿

星期六咩市

星期六

聽日變0.8都無用啦

後日0.3添呀

唔想星期六日無教好訓, 贏定輸都唔關我事

有d 人話今日超跌收市，大戶博冇人牛過夜

希望麵神睇升勁過大戶

我隻30100係咪要打把
大戶認真係仆街黎,殺牛就唔手軟..
隻311熊0.01上左10倍就唔理

陣間下星期一晏就收31000我果幾手304牛就fatfat
利申9up

如果59113早幾日0.010入左

早幾日見過0.13幾添

今日完全失敗垃圾操作 下星期仲要冇布神 冇眼睇
避戰算

勁假30382上30418係咩玩法

撚9玩30400牛

下星期牛熊成交會係歷來最少

304 唔係死哂咩

係啊 下就買收回價值計下星期一收午市

下星期收午市有31000我隻野就有0.06一股 安慰緊自己

唔識 唔係攞一日市最低點計？

又豬?

唔係 計結算價

期結呀 仲升

今日上308個波有幾多人唔識走/無食到?

食少左 750就放左

瑞x 又咁寫

牛證結算價
觀察期內相關資產價格最低位；如相關資產曾觸及行使價，牛證剩餘價值為零

我有次都係hi 到，但係剩餘得返勁少

希望有

Lm binc

我錯 睇錯野

如果有佢殺黎做咩

不要再說了

唔會夾高結架咩

白龍兄. 我今日又輸

今日見識到兩邊殺未，爽呢

唔知上面邊個話睇埋星期一 自膠左
咁都唔係輸好多 輸三分一

學多次咩叫牛熊先啦

又差幾點先到我目標 估300得290

正常，有排你哋學

今早遲左去到306先走哂牛。不過看來都好過下晝先走

re錯左 想講升310就有0.06果個

今日托賴，贏多30%

就黎輸到冇晒啦.. 輸左三皮

都話你醒目
我所以今日唔出聲

自己諗啦，廢事我出聲又俾人屌

今日係冇見過你

30848果陣做緊野,食唔到個大浪

你出聲話我知IS OK

果下你又會夠擔入熊咩

但石藥輸呢

邊個夠膽屌你呀
白兄星期一等你領軍

自己玩啦，慢慢學得識咖啦，最緊要做功課唔好死跟啦

唔係呀,我果一手30100牛無走到
由賺100變輸300

無兄你得番果少少is ok啦

不了，我含撚咖咋，咁多塘邊高手喺度

儘量唔好過夜，尢其禮拜五

星期五過夜個人感覺就好似玩緊三鋪唔輸得既大細咁

要學識啲咩 有冇關鍵字

沈門都係精英 都係經過師父無數棍而生存到今日

第一睇trend,第二睇圖，上youtube學啦最快

賺2000變輸4600

我垃圾嚟，呂布先係高手

睇圖係指波浪，支持點，阻力點？

定果啲乜十字星 好似有排學

唔係睇十字星，三飛烏鴉果啲呀！
無撚用嘅
睇點用ta，同少少江思得咖啦

坐等夜期如何

點樣睇TREND. 即係好似今日呂布咁. 點解佢知穿307 就大獲
個TREND 有咩INDICATOR

布兄其實點睇輪

其實如果睇好大市，又唔想成日睇住個市係咪玩輪好D

江思又係咩

GOOGLE左. 當冇問

好難乜都講曬俾你聽，自己留意吓，學吓畫圖，睇吓其他名家嘅文章，每個人嘅睇法都唔同，我睇幅圖話牛，你可以話熊，每位睇位風格都唔同，多參考其他有料嘅，有寫blog嘅，自己研究啦！

江恩，我打錯

307唔走要捱300點

起碼30格，我自己玩開1-2K格，唔做止蝕跳得樓

大家知止蝕重要性未，唔好諗住遠牛熊就坐得

遠牛隨時可以近牛呀

唔買輪，垃圾，低槓桿

每逢星期五會結一次？ 觀察期唔係下一個交易時段咩 唔係計星期一午市前？

講得好啱，不過我短期唔再玩動物啦。量巴去旅行玩得開心D

係啊

好難想像下個星期冇左布巴會點

江恩理論嗎? 我研究下

星期一299 見啦，有麵神睇好！

Yes, 睇鬼佬嘅，咪撚睇乜鳩江恩小龍，垃圾

唔想比大戶撚狗，就要學識用大戶思維去諗野

姐係點

上連登mon實老母麵同馬神

玩得多你就有手感

控制恒指得個50隻

你睇實好易知，想夾邊隻質邊隻

睇埋牛熊圖，期指分鐘圖，期權倉位，資金流

就好易估到支持位，止蝕位

依排最重要緊係睇呀爺

爺閪真係最準，睇住食

資金流係用咩APPS 睇
分鐘圖係睇幾多分鐘 睇幾多天線 定次次唔同

我睇開1分鐘，即時資金流好似冇免費app睇
索料最快緊係打比相熟經紀問啦
睇下好淡倉情況

冇相熟經紀... 買賣不嬲自己落盤..

呂布有冇過夜牛

希望星期一升番上去

諗太多

依家無晒好消息..
中興又搞到啲手機股一獲熟..
真係唔知點

屌你d圖整得咁快

呢排整得多上番手

巴打你啲ps技術有d功架

咁岩有好材料

呢啲淡市係咪應該轉玩正股..有無邊隻潛力大..
我之前見佢跌想買2382..點知跌到無底

熊咪得囉

撈正股開一兩手熊證對沖就夠

撈左700係咪都係搵返熊證對沖就得

有冇巴打熊過左夜

期指又夾淡友 做淡好慘，日日高水

有面神唔會夾啦

今日跌咁多彈都無彈下
夜期畫底姐
呢個撚狗市都係要回到落298 先識停嘅啦

其實係咪出左下降軌，越彈越冇力

麵神話大升
呂布都話唔玩
睇黎真係入熊市
今日最後機會跳出下降軌都跳唔出
molamola

呂布叫完你啲傻仔接貨咪唔玩嚕

量巴係去旅行先唔玩，唔係下個月唔玩嘅？

呂布一早叫左穿307唔好再玩

係呀，我叫人接貨，你千奇唔好買呀，繼續做淡
我呃人架，叫人接完貨然後自己可以賺左幾千萬

又有D操作差唔識止賺止蝕既提子仔

可能d人玩牛輸但又唔肯一早入熊對沖咪又入9你數

布神好慘，無啦啦又俾人屌

買又係自己買，家陣攞支搶指住你個頭咩

人地話吸毒好正，你又去吸毒咩, CLS

今朝305入307止賺左就無再入市
都唔明d人屌咩

過夜有風險

唔得咁咖呂布!
呢度係要俾人屌咖，有料又屌無料又屌，連燈文化嚟

我唔上連登算，自己收埋賺 出聲又要比人屌

布巴唔洗理班人啦

佢哋唔撚屌人會頭暈身興，會自然爆炸咖，咁咪當積吓蔭德俾佢哋屌吓囉！
又唔會死嘅

再見名位

緣份到了, 自然會再見

去邊度旅行？
我請左兩日假係屋企ps4

玩得開心啲

夜期FREEFALL正式股JOY

牛熊都有得呃人接貨

岩岩唔講以為入左邊個新股post

手信

真係gun左？

上升下降軌出左好耐 而家唔係夾緊三角咩
上次夾完三夾就向上突破橫行315啦

又有錢收呀清

緣份可能係穿30000點出現

玩得開心啲

可能放完就穿

屌，今朝開市前set低廿格買牛，之後忙得滯無左件事，放工先見買左，我唔想過夜呀…

禮拜一見唔到日出

一直線向下插

好友末日

佛系牛熊。緣份到自然賺🙏

麵神比哂料仲call

期指低位應該係30200
想立即入2萬掛張細期

認真想問 你地覺得係下面邊種多d

：小弟學緊睇圖 乜都唔識 有錯的話求細力d插

兩邊解說都得 視乎你渣住咩

痴撚線 牛熊比例58:24
3萬樓下好多牛 本來我d番博反彈 星期一不問價沽再入熊

58:42

又唔係真係好重比例

bye 布哥 我等你返黎打救

唔係入口升出口升咩 利申唔識睇

入口升 出口升係咩黎 唔識
學下野都好

29500 牛 下星期睇路

我都有正股700，但未入熊對沖...
想問下應該入近/遠既熊架？

新手求教學下對沖，入得太遠又好貴，太近又驚佢一轉燈就啪。

金仔終於乖乖地了

消息市，星期一高開二三百點。高追又冇乜肉食

但係老美跌左二百點

好似係老美收左市先宣布?

又反高潮夾春袋

星期一底開 消化完不利消息
北韓利好消息 刺激恆指做好收市回升

星期一財經報導完畢

如果你係大戶就好喇

殺到29500 比我買貨 咁好

但其實金仔核唔核試對港股有咩影響?
之前金仔核試好似港女都無咩點郁了

大户食屎ar

唔核試，美女升，港女跟，以前係咁

布哥玩得開心啲
等你番黎

依家港女唔跟美股,最緊要上證唔好再跌

宜家QQ=恆指
中國無左金仔係咪會大跌?

但係睇大方向都係跟美股多喎

宜家係日市跟上證
夜期跟美股

下週開始牛3最後升浪（只升細嘢買大嘢聽仆街）

之前金仔射野都無跌過

射嘢 唔跌
唔射嘢 跌

下星期都冇力上310... 點算呀 唔通要得日日玩極限牛熊?

抽高一百點再屠牛

有冇巴打教下me?
同埋大家做對沖會投放幾多？會係正股既幾多成？

星期一睇下如果殺到牛。 買小小下一只打既牛博佢回

擺一陣算。 無方向既大市。 掉幾百當賭波輸左無問題

港女唔跟美國啦
呢排成日都係美國升香港跌/ 相反

睇大勢啦, 咁短視

射野次i次都有反彈，但好消息夾左就唔願落。個市係唔想跌

麵睇升

雲都係

望番日線 越來越細波波
應該差唔多又爆邊
本來會睇好
大DODO講完之後就覺得
都係星期一買晒call put待爆算

呂布放假=熊一

星期一低開

聽日爆升

牛過夜只求高開就得

唔玩工具，高位散正股貨先

冇呂布LEAD住聽日點搞呀

唔賭

勁假買返幾隻牛試下個莊

聽日又撚狗市

隔兩日無得估

聽日低位有支持，30000-30200買入牛證，等彈，完～

布爺 ，HSI 30000點水平買入31400 CALL輪有冇得諗？

布兄係咪玩開遠牛熊??
會唔會入近牛熊?

布神果然有義氣
去玩都不忘我地呢啲伸手黨
有你指點迷津星期一放心啲

回歸

唉仆街了雲哥做乜9入黎

雲哥聽日睇咩

雲麵好似都睇升
btw, 奉先覺得唔會落295?
我等295 先撈

雲哥聽日買咩

會輸時間值，300-310唔知磨幾耐

阻力位 308，310

反彈係305-306左右食糊，整固後再買入

布神唔係收山歐遊咩

揸緊299牛聽日點部署

去左啦，係日本，酒店上緊連登

301牛希望番到家鄉

笑左 去日本都不忘一眾手足

即係呢幾日個市會撚狗?
係咪唔明朗無大方向

多謝布爺去旅行都不忘兄弟
睇埋聽日個市點行先

PK了

死跟

比人插都肯上黎提點，有義氣！

我又唔覺得個市有咩因素要大跌住
除非你同我講上證3000點都不保
暫時都係上落市，炒下range，低買高賣

南北韓和好
貿易談判

聽日又玩極限牛熊執格仔

祝你好運

換落295或樓下

我既劇本係
推高上315附近期結
然後向下突破跌到仆街

今日阿爺唔係逆回賺咩？收水喎？

ig都回緊

有牛好走 實有位入返

315咁樂觀

307都未必有

真係要夾高收 都無話唔得

700 AO開始冇耐已經紅燈，睇個勢騰指低開機會大。

395

我覺得似妹到期結完先有突破

30500開都好呀

64519

騰仔跌緊喎，仲想高開

今日唔亂來
謀定而後動

日日都唔亂來 都喺輸 唔玩喇投降喇

牛使唔使走?

無布神指點迷津 休息下啦

好彩冇入

試證又free fall

上

入市啦 睇個勢喺升

點解牛升 熊跌

布神分鐘圖掂呀

扮跌反升 夾死熊仔了

上證反升,應該夾到上?

麵神破燈！？

倒升100點

入貨未呀清,極限熊熊你值得擁有

升完啦?

雖然食左好多格 但買得好細T^T

升完lu

撚狗市

股王搞咩

陣間會唔會又升多轉

現價加注遠牛

咪燈啦

個市CHOK到顛

對唔住lor

嚴守rule ar

幾隻大股領跌

爆上爆落撚狗

我代布神講。今日冇底不宜入市

彈出彈入打我阿笨

上證準備轉燈

上星期渣左熊過夜 宜家應該留？

係咁上下CHOK

最近既牛有30288 30250 30208 30200
可能打埋先

重貨都仲係299

重貨唔一定打 計唔到條數都會唔打住
當然我覺得299要去到星期三打後先會安全

今日都係唔好玩

執左四格 再有6格執 走唔切倒跌9格

真撚狗市

今日都似free fall 大股領跌到咁

呂布兄唔係到ZZZ

冇brake

食廿格

299？？

299重貨牛

死啦 而家呂布兄喺到先敢玩, 咁唔得架喎

小小地入返注

買左熊仔既都賺得少少。。。
啲熊貴到

我覺得會小彈

直插

咪有指示lor

已跟指示止蝕10格換295

想搏彈而家入就岩

布兄講過30000-32000反彈D
真係中

其實今日幾易玩

岩岩入左嘅巴打而家可以走一半食住5格先

1025前睇30300，上到上唔到都走

升得好地地又一枝陰燭

岩岩一轉平均袋得2.5格

撚狗

又話好易玩

等收市入末日牛好過啦

真 大戶撚狗市

61079

岩岩29入 34放 幾分鐘變得好快

汪

左一巴 又右一巴 都係睇定d先入市

撚狗市
定力少d都輸
建議大家玩細d

真係put700到380算數
股王

屌 蝕廿格

我隻30100牛等緊死

直落30000

彈返止蝕

蝕手續費算

同星期五差唔多

呢兩個禮拜真係比人撚狗咁撚

短TRADE蝕到七彩
長TRADE都要夠定力

同2月個閪市一撚樣

係.. 就算睇岩方向.. 彈一彈/ 跌一跌又震走你...
好難玩

穿唔到302

仲要殺下牛又彈 睇中都冇用啦

揸緊d正股全部跌到仆街
玩牛熊又輸
屌

要mon到好實，睇少兩眼就第二個世界

可入小注

的確太貼市又影響心情又影響策略

睇定D 我覺得上番30300先再加注穩陣
小時圖好似穿左少少升軌底部
唔補番就應該會GG

妹親都跌獲金

f5一下變晒

淨係呢下都差唔多100點
點跟

真點撚狗市
跟得太貼好易失信心

岩岩比佢跌穿302震走左 屌

入場？

你入就回架喇

f5一下又升返成百點
玩長線算啦
呢d撚狗市

又輸

真直衝上300

305

又回啦

閂app 做野 on9市

今日咩事 大芋玩緊遊戲?

咁樣舞上舞落 入左都放唔切啦

又50點 1秒

做咩鳩....

擺明唔預你玩

食左先

隻熊由贏2k得番幾蕭水...

熊. 64566

老老實實好收手幾日, 幾秒內上證又跌變升, 好撚鬼

資金流返入大陸呢

上證又縮了

分明就係土共撚緊狗, 上星期話好愛呀爺果班人有冇比返家用你呀爺呢

唔落場了

係咁升返

已食布神提示30200附近牛

真係最忌睇返比佢震走個隻 屌

好撚想打死自己

係 跟住又唔敢再入返

302 附近入左隻遠牛 等升

入熊好時機

升呀 已追牛

俾老細發現就可以全職炒

布神係準,真係30200支持住之後反彈

唔撚係引牛呀嘛

睇下如果落返302 又跟小注先

比大戶lun狗咁lun

又跌= =

大戶呢排真係仆街到顛

301以下定305以上

唔好將布神既指示完全執行。都要睇時間。唔通上星期五。布神朝早睇牛。你一直死揸？
我就30400食完算。我驚晏就大戶撚到30000點樓下

冇睇呂布黎玩
我睇麵雲

你出返去啦我唔想搞大佢

e度唔係不嬲都有麵雲教信徒咩

識玩一定睇哂兩個

岩岩5格無食,依家陣要坐

個市無方向

今日跟足布神 30200入 有錢賺

玩左一朝又回歸基本步

唔記得左佢講過 依家先捉到路 304阻力 302搏彈

久攻應該會下

久守必失

算唔算守緊

妹到食飯啦

橫行格

依個情況你地咁講講晒 進可攻退可守

等爆邊先做野
財不入急門

執格仔執到900 搞左成朝

溢價0.08% 係咪唔好

岩岩睇一睇個市，原來今日已經過山車左

牛仔可以平倉，302入到應該有150點食。波幅越收越窄，停左係30350，理應清倉等爆邊再追

295牛都要清?

宜家牛熊兩邊都殺得，唔好咁冒險好

玩遠唔玩近

好視乎你隻牛熊既條款
溢價受利率
除淨等因素影響
而我個人覺得
比較重要既係有穩定溢價
畢竟你都係短炒
呢樣摩通做得幾好

似又陰落 聽布兄講

同問

睇緊64566

街貨量 ： 0%

首選大摩

新手想學下野, 點睇呢d位?

唔好搏短線波幅亂開淡倉
除非失守3萬打穿埋298
黎緊仲有IPO平安好醫生
隻2318又隨時反夾個市。

街貨多係咪行快d, 有冇巴打推介熊 63407？想揾d 平少少

有冇人抽好醫生？

現金抽一手lm
預唔中

小注開2318牛 點睇

岩岩走左隻平保牛 希望佢回返少少再牛

買邊隻平安牛好

哂心機其實，一跌就冇咗個900
衰過打工

轉綠燈pls

近來最好既消息應該係51上面放假

贏就陰住陰住，輸就一大注

係啊，玩得耐就會知呢樣野
或者輸手續費

恆指而家可以一分鍾k 升跌60 點
點執格仔都頂唔住呢d 一棍

咁樣一定要忍 上上落落9成9輸

想開牛仔而家
好難玩不過

我過夜買岩邊，冇食就倒輸

喺區間磨黎磨去

放左又跌屌

開市0.033入，岩岩0.040走左

似引緊牛

正常 托住等你入

我已all in 熊

靠邊站等爆邊

今日唔識玩，吉倉

正解 巴打識玩

妹下妹下

似乎要開車向下乛⼁

跟足上証

好難捉摸

仲有一掍係後面

咁撚動盪既市 而家咁靜 擺明要爆大邊

而爆邊黎講 跌易過升

爆la

上證跌穿DL 港女仲引緊肥牛

應該夠數了

52周低位

有無入熊

清 差你ja

今朝比佢左一巴右一巴

巴打牛未

295牛未走

唔係就黎終極死亡交叉？

有得走好走 就算上返都要坐二三日

哇。。。。。。。。。。

搞咩

冇得走

唔玩喇

未有方向，每邊低位入，七到八格走人

國家隊仲唔出手

呀爺DL港女都咁硬
係咪想搞港獨

買唔買熊好
其實應該港女捱唔住

機會只得一次

好想買

布神話唔好亂開淡倉

今日收 升130點

你信唔信面神？

3點後會點

冇得玩喇，等爆邊

會變3點01 分

左夾右夾
睇見都痛

100分

3點01分後會點

清 幽默感既嘢

好似個炸彈咁

又黎3點後血淋淋

四燈有冇新指示

下午話繼續牛。

即係爆落3萬

核彈準備發射

上緊定引牛

射得未？

已收到布神指示。下星期前勿亂開淡

上證同道期背道而馳

上證急升緊唔似引牛

D買盤好多

國家隊？

國家隊入場救港女

托爆佢!!阿爺我愛你

有郁過咩

大方向好似跌唔落 繼續遠牛長擺

擺左遠牛20手

等布兄今晚番酒店講番今日戰況
同聽日預報

其實一路跌 但又跌唔落係
因為大戶不斷收緊貨
揸牛仔實冇死
好快會爆升
遲D追都追唔切

無知一問，點解恆指紅燈，有d恆熊都係紅燈嘅？

係個前收價喺上星期五跟唔足定點

因為炒賣

黃牛 牛熊

痴撚線

雲哥點睇

上呀

買左隻熊就單邊爆上

依加又點....

賣撚左又回
左一巴右一巴

買撚返又升
打撚死人咩

左一巴右一巴 損手爛腳

唔好理紅綠, 用返行使價計返出黎就得, 睇佢每日升跌率冇意思

咁心急做咩？

岩岩想入牛 未入佢又趺 唔玩啦

三連巴打走三千銀
投降今日唔玩啦

慘

賣撚返佢又跌
今日心態崩潰

美期唔好

成功高買低賣

努力學習

跌緊140點果陣突然一野跌到得番90點 焗住止蝕

有無人會入平安牛等平安好醫生上市？

食哂成個浪

隻熊 輸成十格

好準

20手溝一手 溝黎做咩？

有無弟兄一齊過夜

想入燈?

玩咁貼價係易瀨野d

禁錯
入完想再溝已經跌到止蝕位
唯有收皮

贏錢冇興趣cap圖姐
今次食到應一應想留個紀錄比自己記得

道期轉燈

牛過 堅定信念唔睇波幅

又賭

細細地12手牛過夜

我癲啦 個市係咪想笑鳩我

今日D上落快到

一係撚到你傻
一係妹到你悶
點玩

隻熊太早走 淆左

perfect

收手啦

休息下啦
再trade 你跌樓都唔掂

跌番

做野無睇5分鐘就出事....

心態唔堅定就左一巴右一巴

我上星期五仆到應一應就係你咁... 左一巴右一巴...

day low 收市please

800億成交都無 代表啲咩

代表大陸已經放緊假

睇漏五分鐘，輸咗8k

以為仲會震多下30290-30260
點知一下抽高 打亂左
之後越亂越見鬼

上証收市又到道期插
港女真係生不逢事

話唔埋聽日高開 你就fat fat la

聽日先入市

話唔埋低開添

低開百零點都夠打靶

馬化雲話熊，唔敢入

聽日都開市 大家唔好咁急賭少陣

其實咁多間行出牛熊 點揀好

美國10年國債2.977
好驚個市會爆

又輸多千

strong hold cow cow

特價時段

隻熊冇比佢嚇死就好了～

跌番200

聽日29900牛會唔會死

唔理啦all in 過夜牛一鋪過

清 隻牛幾遠

301

玩命

見你咁準 小注買你對家

302豬持位?

夠膽同雲神同船

過夜都買咁勁..你都係勇士
利申我都有一手301

布神話今日3萬到30200
已經彈完 要過夜自己睇路 揀遠少少

雲神睇熊wo

止蝕了 痛死人

燈

我指下面話買對家既ching

63835 0.019->0.021 食咗先

ys 執番格安慰下自己先

我0.02走

你放? 即係準備爆升

完

唔好咁迷信啦
聽日分分鍾低開殺完上

0.032入熊 0.045冇賣 急跌0.03 再跌0.023 想止虧但係冇做， 升返0.03 再升返0.045 走人

支持位同阻力位其實點計出黎？

唔出奇

有賺咪好

今日玩心臟負荷

你賺呢40%一啲都唔輕鬆

我好運咋，操作好差

原本今日已經睇跌 無啦啦 同A 一齊一棍

雲神睇熊

今日個市今日唔錯

有跟我策略應該穩食到一轉牛

只要唔開熊，就唔會左一巴右一巴

支持位302，如聽日企唔穩302，暫時唔好撈貨，下試30000作反彈先買，彈得到去302又企得穩既，繼續睇好

298作止蝕，短期阻力位305

講完

今日跟另外群 牛過，5手算

呂神可唔可以講下點睇支持位？

今日去咗邊玩？

朝早個下好fake 以為突破上去
點知冇食又碌哂落黎

布神賽後回顧

布神 收到

夜期瀨屎

聽日買近牛

去左旅行都照顧呢度巴打
布神

求教，點解會話個市好既 想學吓

29500 牛過夜

30000點 過夜

18:33 摩根士丹利：標普500指數近期可能升至2950點。

2018年1月5日
摩根士丹利 騰訊控股(00700)
評級：增持->增持
目標價：480元->500元

夜期

過夜熊？

牛熊比例 買301牛咁搏嘅

牛佢老母啦

牛軍又勝

升小小引牛開市又升小小只係大插300 殺299

大芋

即刻跌

夜期跌到九彩咁
同埋今晚美股又好似想跌
債息上到3厘咁濟

升呀大哥

屌，又升乜

坐定定 起飛啦
牛氣沖天

又引牛牛，執返轉先

夜期好大機會做左個頂
聽日可能跌到仆街

聽日就知麵雲淥死誰手

燈界大戰呢家野好難講
日夜可能有唔同效果
而美股都未真正開市
最尾一個鐘先見真章

正，唔落場食花生

麵雲都睇熊一，聽日牛爆佢

麵原來睇升

根據過往經驗
麵>雲

各位 今日冇呂布 但我地都繼續面對敵人
加油 唔可以冇將領就不成軍

牛仔過夜fatfat了

又高開低收？

跟布神指示 企得穩3幻2就睇好 3萬5阻力位

牛比例會唔會太多？

一開追牛喇
兩神已分勝負

跟

應該要跟收市為準

過夜食唔食左先

不了

期指

牛軍

低水80點

做乜尻

大dodo誘敵深入

冇事啦(好似係

上証大大力

爺閪插港女又跌到仆街 升又升得鳩咁少

恆指點解冇跟咁既

插先跟 識唔識㗎

304都上唔到

一講就到

今日一定要企穩30500

Qq究竟做乜鳩啊

30400都未企穩

上證上番3100

其實點先叫企穩？

阿爺今日食左春藥咁

你平時點先叫企穩

證明港女真係好懶...人地對方都起勢咁郁。佢就一D都唔配合

追得牛未

到底升乜鳩

上升幅度差咁多

上證企得到3100 港女應該會跟上30500 30600

就到布神講既 305阻力位

平時上證跌100點。港女即刻

仆街港女

騰訊比力呀

信布神

佢個嘢壞咗啊

科技股好弱

引牛

睇住上證。升咁小既話
上證一回港女就仆晒街

硬唔起ar

騰仔

又要見證騰訊領跌嘅時刻

就到30500

布神神預測

睇下30500突唔突破到

上證做咩扯曬旗

係咪應該走走先。。岩岩買1M股。。0.39放左。升到0.46。。。43追入50萬 賺3格。。

好強大既壓迫感

突破305 企穩呀

10:15關鍵

夾撚爆春袋

牛牛大勝

何出此言

304入左牛睇下企唔企得穩305，企唔到就食左先

有冇打靶熊

似會上埋306

就黎360

睇實上證
一下上咁多

升得好恐怖，點解

掂啦

咁勁？

信呂布 305走咗先🤟🏻

一個朝早執左20格..止賺先, 有得升再買

港女追阿爺

又黎大上大落 下晝/聽日實急回喇 有貨好走

我理得點解啦。買岩邊就得啦

30550食左先執13格

過夜平安牛執左2k , 下晝再睇有冇平貨先

多謝布兄 3萬5食左先

我都係食13格走先

平時睇布神D指示
九up
唔知岩唔岩

呢幾日一開市都大上大落 企岩邊真係執好多

我59753 0.5入0.63走，見佢30550無乜力

呂布準到癲

700廢到

QQ瞓醒未

信

306冇咩力 賺左先算

QQ只值廿蚊

放晒牛

想買隻qq熊，今日應該會倒跌

今日養到隻牛仔好肥

11 格無走 食得6格

60036 .041 到 .053

好撚唔開心 買錯左 唔郁牛

邊間

冇布神update唔敢買

same

食左轉牛 唔再trade等回先

same 等回番30400企定定再買番

似冇回

食左春藥咁

上證又爆上去

上証仲升緊

走早左

再入多轉牛睇下上唔上到306

306

止左賺 賺少100點 不過唔洗蝕已好夠皮

唔開熊嗎

Hi淡友

Same

咩位追得

306好多熊收左皮, 又立即回

但布神話企穩305 可以上望

上證好硬

麵神破燈

果日上30800 上證3108

有何高見

我覺得可以307

唔好高追呀巴打，一陣坐5-6格又亂操作就死，寧願等佢回，汁少好過輸呀

熊輸咗24格

QQ冇咩郁過 仲係400下

我隻老牛好廢
坐左幾日啦

我306打埋靶 輸25格

每日都要多謝布神 準撚到

企穩550

true

旅行都關照我地

企穩未 d牛完全唔岩價

等佢回少少再入過

d 人話上證成交唔夠 會跌返

無 我係打錯字 布神無講 係302 想反手熊

我打之前放咗

我都企錯邊..
又係306熊..0.05入0.025走

個市上緊就唔好亂熊啦...依家個市好易挾死

渣打好撚煩
本身個APP勁快LOGOUT都火火地
依家重要入CODE, 屌你老母個市變得咁快重要等你出CODE比我?
CUT撚左佢唔撚用

上證又扯

見到習夫人

有無得生物認證

係..之前唔洗,剩係登入銀行要

而家買股都要,ON99

緊係無啦
抽新股都要打電話 你話有無生物認證?

我恒生sorry good luck

大奇蹟日

仲扯梗

依家間間都要
但間間都唔整埋直接用touch ID/face ID

習夫人無碼

上證痴線

中銀有face id

恒生都有

升得快 回得仲快

渣打依家重要死撚左

係 重點係有時手機收慢佐 要等10幾20秒

渣打用唔到…………

恆指跟唔足喎

入廿雞落富途牛牛
仲可以轉入股票
又快手續費平
再無得投訴

又係呢D位, 牛熊同時升咩玩法

上有638-688熊 未有力打上去

上證一日未軟
一日都可以屌上港女

突然間又夾返QQ

反手入熊時機到了

大力西巴打召喚

唔好咁啦

上證未軟 淆淆地

我都係

上證插 你插突 上證升 你又唔跟足

過夜295牛已食 講左唔睇波幅 信布神方向

Qq先on撚9 升300升3蚊 跌160跌6蚊

今日都係玩下牛仔，成日回少少引熊

308小注 310 大注

馬神已發功

350唔上唔落好難搞

上證食左偉哥

唔識停

係啊咁就準
我岩岩食哂d 牛仔

呢個位食唔食都係一個問題

深證上證又上緊

target 307

呀爺差唔多升到1.9%

死港女仲係1%

港女咁多恩客, 要睇埋鬼佬腸

俾機會你入貨

一下抽高左廿點

望住佢升算 唔敢入住

今日食撚左春藥呀?升400點?

30650 就會有幾隻熊收皮
故事一早寫好咁

吾敢入

我仲未食糊
我307先

小弟306就食左 唔敢hold太耐

又食

我留左幾晚夜
唔爭在

差一格呀呀呀呀呀

小弟驚死 見佢回一回即走 止賺

升唔停, 冇位再入

回都無回過 食左偉哥

大家睇定先

習帝起機
抽插抽插好硬

似應該到今日day high 了

明知升又覺得高追ON9
一個鐘之後升多200點

可以選擇食一半糊先

上證禁樣 真唔敢入 觀望下算

慢慢升好過急升急跌

習夫人deep v

今朝訓著左 走寶

short咗咩係咁升

上證好怪，港女都唔跟

升多500先啦

均輸

你意思係升900點?

面哥可以收山la

晏就相信會黎料

升得太快..好詭

掛個59628 0.06
同時set提示
期指落番30450就入62048 預set 0.05

有古怪 搵個位反手熊

今日應該大升

唔博la ,觀望

個個都睇升, 姐係....

牛 升升升

支陽燭咁恐怖
又唔係有咩消息
大家睇路啦

重牛機會

反手熊

十卜

企得好穩喎 加唔加好

升

之前咪講左msci 納入a股，成千億資金
仲有黎緊平安好醫生IPO

點解仲有人去開熊
企到30200唔加佢都偷笑啦

食個飯先啦

仲加。。。已經食哂

布將軍快拜

布神

遲下先出新聞

布神 穿左你講個305阻力位
下午點步署

點佈署

布爺旅行好玩嗎
如今日收市可以收係30500水平
入啲牛過夜有冇得諗

今日30600都差不多啦，港女教足功課

想搏多浸可以睇30800
但如果試幾次都上唔到就要走

布神與習夫人抽插中

30500已由阻力變支持位

入左幾手騰熊，睇下有冇得執先

有冇人睇緊61079隻牛？
隻野好似唔係好貼價

勇士
唔通你就係華雄

5月16業績，準備又炒一教轉，小心夾爆

明白

收到布神
等30800 左右放

$398時好細注，跌廿格都只係1k , 博佢倒跌

上次全年業績不及預期，今次Q1預測一定低，容易好過預期炒上

收到，即日走先，希望正數走啦

今朝賺小小就走左 早放左

call

布將軍點睇午後

準備比人插

305入牛?

午市破DH上307, 之後跟上證跌收304

琴晚過夜熊，一舖收我皮
明明都無乜利好消息

無消息就升咪姐係個市仲牛緊囉

成堆連登仔睇股爆樓爆已經係利好消息啦

現價入，等佢上，305係要止

十個牛皮九個淡

窄幅上落都做淡，預左比人夾爆

呂大師
弟子不敢喇

今晚過夜既話,保底距離係幾多
301安全?

要分兩注?
宜家30578

現價一注, 3053x - 3055x 入多注
305 止